我認為呢排個市唔會冧

以當今聖上既性格，呢期點都會托到立左法先，立法後過多排就會開始回，主要分析有以下幾點。

1，要面子，話俾全世界同香港人聽就算立左法，都唔會影響經濟。

2，想減慢走資速度。

認同請俾like, 唔認同就負皮，同埋要解釋原因。

Push

Pushpush

估計托到25000 位徘徊

呢排唔會住，因為要等中概股由美國搬黎香港上市厄錢

Agree, 同埋點都托到過埋條法先